有冇巴絲中意祼睡

你地會裸睡嗎？天氣咁熱

老人老狗 關埋門有乜所謂

有人會唔慣

兩年裸睡 床單啊個啲好撚快入味

冇試過裸睡

經常同條女扑完野後，就一齊裸睡，揸住佢隻奶訓，條撚就同住佢屁股

正啊

好撚正

爽啦 訓醒再搞過，唔洗再除3，唸起都興奮

要野

自膠

所以我一定唔會，點都要著番件3，D 汗好快入晒床單

你仔定女？

有

好撚舒服無咗衫褲阻住晒感覺好瞓啲

夏天最好